道歉唔撤回即係以退為進想撚鳩我地

土共D陰濕招多到唔洗講
講野無句真就不在話下
隨時就係扮哂野話道歉
跟住等人少果陣就急急腳通過
咪當我地真係憨鳩

大家唔洗理佢
一於企硬爭取撤回！